Wanneer komt hij aan morrow zal ik hem vragen over Jonathan; en daarna, please God, al het verdriet en angst kan leiden tot een goed einde ik vond ik de praktijk ondervragen; Jonathan's vriendin over "De Exeter Nieuws" vertelde hem dat geheugen was alles in dit werk - dat moet u in staat om precies bijna elk woord , zelfs als je moest verfijnen sommige van deze daarna weer aan.
